點解家下PS4無晒D用槍射電視既GAME?

係個MON SUPPORT唔到定咩? 已經無GAME廠出

咩年代 VR喇

以前the house of the dead 好似都唔係出係ps

VR有咩槍GAME玩?

google it 啦~

好低分下喎, 定我GOOGLE錯左?

最近咪Bravo team 囉
洗唔洗教埋你點打

PSVR 就唔好拎出黎講啦
暈到仆街

你適應力廢又要入我數
你真係當我係google咩
洗唔洗比你set埋Filter問問題呀

VR支槍柒撚到,以前PS1支槍先叫槍啦

閃到眼都盲

但好正

拎住支vr假撚完全代入唔到我係玩緊槍game

以前係人地係屋企玩過Virtual cop真係好正

美國咁多槍擊案，梗係唔出啦，以免瀨嘢俾人告到甩褲

仲會發光
又唔見人地occlus rift 同htc vive用依d二手技術

巴打你知唔知VR係點玩

當年vitural cop用手制都好好玩

今日先岩岩出?係咪剩係得你知?

你講既野令我以為係姐
個視覺都已經完全入晒個虛擬空間玩隻game
入到去渣咩槍都得喇
重Care係現實拎支槍係咩樣有咩用

PS4有隻BLUE ESTATE 都係類似，不過好似無出槍既配件。

轉左用手制個感應玩

咁係你問題,代入好主觀,你得唔代表我都得

哦 咁你咪買我樓上貼果d自hi囉
又唔係無得比你選擇

買唔買我有份數啦,關你閪事咩

買唔買我有份數啦,關你閪事咩

分

又要打粗口
你唔識見得果小小就話樣衰
搵比你睇討論多兩句又要嬲

farpoint 必玩

係柒就柒架啦ON9,PS1支槍一買反黎就已經好型仔
點解到呢個年代我要再比錢去改裝先有反支槍既型態

次次去日本都要玩Time Crisis

學返你個邏輯
你覺得柒姐 唔代表其他人覺得柒架
唔好咁玻璃心好唔好

咁你眼光都幾獨到

電鑽型性玩具

無話獨唔獨到架
係你主觀姐
係屋企打機都要咁care外觀
唔講重以為係條街Cosplay

代入感

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大佬
認真講 係child登最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班鴨免既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞user？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連貼bam圖 係child登搞事都吾敢啦
點做壞user呀？
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係child登搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻鳩

家用機有冇出呢隻game？

有冇諗過就算係vr 手感都好影響遊戲體驗

拎把手槍型遙控，但game 用長槍，咁就好投入？
定拎把長槍型遙控，game 入用咩槍都得，咁會唔會投入d?

btw
家陣唔畀遙控整到咁似真槍係因為早幾年（定十幾年）美國發生過一單有人拎槍型遙控打機又開到好大聲，畀隔離屋以為入屋搶劫加槍殺案，打傷（唔記得有無打死）玩家
所以家陣好多開發商都畀政府要求唔準用太似真槍嘅遙控器

你睇返其他VR公司嘅出嘅remote就知咩點解

我記得呢單野呀，個時仲要出動SWAT TEAM ，係打死咗個玩家

點解當年ps1玩槍game用支槍可以直接射mon, 仲可以自己較準支槍

但ps3開始, 要用體感支野, 仲要有埋個cam先捕捉到仲要係咁移位 而唔可以好似之前咁?

我都想知

PSVr 又有第一身槍game
其實其他VR 仲多槍GAME

算喇我睇完呢條片終於明尻吹巴打先係王道 我認輸

我都想知以前玩sega Saturn都有用槍射mon 仲覺得有槍好型 點解依家得返vr冇純粹射mon

見到佢玩到咁我都好想玩下

我記得之後有D槍好似有埋後座力

其實鄰居要報警就算佢用手制玩緊都會報
佢開到咁大聲幫唔到佢